{
  "Are you sure you want to stop streaming?": "您是否確定要停止直播？",
  "Invalid Path or Connection URL.  Please check your settings to confirm that they are valid.": "無效路徑或是網址。請再度確認你的設定。",
  "Failed to connect to the streaming server.  Please check your internet connection.": "連接串流伺服器失敗。請確認你的網路連接是否正常。",
  "Disconnected from the streaming server.  Please check your internet connection.": "和串流伺服器斷線。請確認你的網路連接是否正常。",
  "Could not access the specified channel or stream key. Please log out and back in to refresh your credentials. If the problem persists, there may be a problem connecting to the server.": "Could not access the specified channel or stream key. Please log out and back in to refresh your credentials. If the problem persists, there may be a problem connecting to the server.",
  "There is not sufficient disk space to continue recording.": "您沒有足夠的磁碟空間來繼續錄製影片。",
  "The output format is either unsupported or does not support more than one audio track.  ": "影片輸出格式不支援或是不支援多聲道輸出。",
  "Please check your settings and try again.": "請檢查您的設定並重試。",
  "An unexpected error occurred:": "發生意外錯誤：",
  "Title": "標題",
  "Game": "遊戲",
  "Do not show this message when going live": "直播時不再顯示此訊息",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live.  ": "您將不會在下次直播時被再次要求更新你的串流資訊。 ",
  "You can re-enable this from the settings.": "您可以從設置中重新啟用這個選項。",
  "Confirm & Go Live": "確認並開始直播",
  "Update Stream Info": "更新直播資訊",
  "There was an error fetching your channel information.  You can try": "在獲取您的頻道資訊時發生錯誤。您可以嘗試",
  "fetching the information again": "再次嘗試獲取資訊",
  "or you can": "或者您可以",
  "just go live.": "直接開始直播。",
  "If this error persists, you can try logging out and back in.": "如果錯誤仍然存在，您可以嘗試登出並重新登入。",
  "Use optimized encoder settings": "使用最佳化的編碼設定",
  "Optimized encoder gives equivalent quality while reducing usage. Game specific encoders for Fortnite, PUBG, Destiny 2, and League Of Legends": "最佳化的編碼器提供相同的品質但較少的資源使用率。遊戲特定的編碼器為要塞英雄（Fornite）、絕地求生（PUBG）、天命二（Destiny 2 ）和英雄聯盟（League of Legends）進行最佳化。",
  "Something went wrong while updating your stream info.  Please try again.": "更新直播資訊時發生錯誤。請重新嘗試。",
  "Something went wrong while updating your stream info. You can try again, or you can": "更新串流資訊時發生錯誤。請重新嘗試，或者你可以",
  "just go live": "直接開始直播",
  "Optimized profile for average CPUs": "一般CPU進行最佳化的設定檔",
  "Optimized profile for weak CPUs": "較弱CPU進行最佳化的設定檔",
  "YouTube account not enabled for live streaming": "Youtube 帳號未開啟實況串流功能",
  "Fix": "修正",
  "I'm set up": "我準備好了",
  "End Stream": "結束直播",
  "Starting": "開始中",
  "Ending": "結束中",
  "Reconnecting": "重新連接中",
  "Go Live": "開始直播",
  "Stop": "停止",
  "Save Replay": "儲存重播",
  "Schedule Stream": "直播時間",
  "Go to Youtube to view your live stream": "前往Youtube觀看自己的實況串流",
  "Edit your stream title and description": "編輯你的實況標題以及頻道描述",
  "Go to Youtube Live Dashboard to control your stream": "前往Youtube實況控制後台",
  "Are you sure you want to exit while live?": "您是否確定要在直播時離開？",
  "Enable the preview stream": "啟用預視實況串流",
  "Disable the preview stream, can help with CPU": "關閉預視實況串流，可以有效降低CPU使用率。",
  "viewers": "觀眾",
  "Refresh Chat": "重新整理聊天室",
  "Your chat is currently offline": "聊天室目前離線中",
  "Set path in Settings > Output.": "在設定→輸出中設置路徑",
  "Start Replay Buffer": "開始重播緩衝",
  "Stop Replay Buffer": "停止重播緩衝",
  "Stopping...": "停止中...",
  "Your stream has been scheduled for %{time} from now. If you'd like to make another schedule please enter a different time": "您的直播時間現在已設定在%{time}。若您想更改或新增其他時段，請輸入其他的時間。",
  "Stop streaming to access these controls:": "請先停止直播再嘗試",
  "Tags": "標籤",
  "Select stream tags": "選取直播標籤",
  "You can now edit your channel tags from this screen.": "您現在可以由這個畫面更改您的頻道標籤",
  "Log out and back in to reauthorize additional permissions.": "請登出再登入來獲取新的授權",
  "Are you sure you want to start streaming?": "您是否確定要開始直播？",
  "Please enable account for streaming to recieve a stream key": "請開啟帳號直播設定獲取串流金鑰",
  "You must create a Facebook gaming page to go live.": "You must create a Facebook gaming page to go live.",
  "Create Page": "Create Page",
  "Facebook Page": "Facebook粉絲專頁",
  "Description": "描述",
  "Checking optimized setting for": "優化設定檢查中",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live. ": "您將不會在下次直播時被再次要求更新你的串流資訊。 ",
  "Schedule": "排程",
  "No matching game(s) found.": "找不到該遊戲。",
  "Use optimized encoder settings ": "使用最佳化的編碼設定 ",
  "Scheduled Date": "排程日期",
  "Scheduled Time": "排程時間",
  "You are 10 minutes away from the 8 hour stream limit": "十分鐘後您會超過八小時的直播限制",
  "Stream has disconnected, attempting to reconnect.": "實況已斷線, 嘗試重新連接中",
  "Start typing to search": "開始輸入搜尋",
  "Twitch requires two factor authentication to be enabled on your account in order to stream to Twitch. Please enable two factor authentication and try again.": "您的圖奇帳號需要開啟雙重認證才可以直播至圖奇。請開啟雙重認證後再嘗試。",
  "Twitch Authentication Error": "圖奇認證失敗",
  "Enable Two Factor Authentication": "開啟雙重驗證",
  "Dismiss": "離開",
  "It looks like you haven't added any video sources yet, so you will only be outputting a black screen.": "It looks like you haven't added any video sources yet, so you will only be outputting a black screen.",
  "Are you sure you want to do this?": "Are you sure you want to do this?",
  "You can add sources by clicking the + icon near the Sources box at any time": "You can add sources by clicking the + icon near the Sources box at any time",
  "Tweet to let your followers know you're going live": "Tweet to let your followers know you're going live",
  "Optimized encoding provides better quality and/or lower cpu/gpu usage. Depending on the game, resolution may be changed for a better quality of experience": "Optimized encoding provides better quality and/or lower cpu/gpu usage. Depending on the game, resolution may be changed for a better quality of experience",
  "An error occurred with the output. This is usually caused by out of date video drivers. Please ensure your Nvidia or AMD drivers are up to date and try again.": "An error occurred with the output. This is usually caused by out of date video drivers. Please ensure your Nvidia or AMD drivers are up to date and try again.",
  "OK": "OK",
  "Streaming Error": "Streaming Error",
  "Recording Error": "Recording Error",
  "Replay Buffer Error": "Replay Buffer Error",
  "Learn More": "Learn More",
  "Something went wrong while going live, please try again.": "Something went wrong while going live, please try again.",
  "You must select a game": "You must select a game",
  "Please schedule no further than 7 days in advance and no sooner than 10 minutes in advance.": "Please schedule no further than 7 days in advance and no sooner than 10 minutes in advance.",
  "No Sources": "No Sources",
  "Enable Multistream": "Enable Multistream",
  "Multistream allows you to stream to multiple platforms simultaneously.": "Multistream allows you to stream to multiple platforms simultaneously.",
  "Multistream": "Multistream",
  "Your Twitch login is expired. Please log in again to continue using Streamlabs OBS": "Your Twitch login is expired. Please log in again to continue using Streamlabs OBS",
  "Refresh Login": "Refresh Login"
}
